如果每次走都好似九頭蛇咁同你嘅手足講「hail hydra」

鼓舞下士氣

Hail chi-na